d死鏝狗扮中立真係扮得好似 😂

平時就係咁咒人地 今次到佢地耶穌迪布尼收傷就叫人收口
你估如果唔係曼城球員受傷佢會唔會咁講

祝耶穌仔同迪布尼身體健康

我地曼城手足把口真係好收得
唔會咒人 亦唔會趁人受傷再串人
只會祝你身體健康

你係咪弱智 我講緊盧卡古WO 銅軒

蓋青幾時睇返實隻狗

哈

銅軒平時扮哂假膠咁 比人屌幾句就發爛炸現哂形
小器鳩 又話自己少蒲波台 但日日都見到你

依家講緊 迪布尼受傷之後
你就講句咁既野 扮中立

原來講緊盧卡古啊？！
但點解係曼城球員受傷之後你先出黎呼籲我地既

LKK又唔係周圍辣火頭收人山果D 點會想佢傷
想佢場場踢足添啦

無啦啦貼其他野出黎做乜

又話唔蒲波台???

有人問POST講割席 咪入去講囉

.

————-

————
呢隻路狗又係 嘩 原來如果唔係曼城球員 你都希望佢斷腳既！😂

希望曼聯全隊分離性斷腳 樓主死全家咁得唔得

一定得架 正如我都希望你地全隊空難 或者伊斯蘭國炸鳩你地伊迪哈德球場咁

好 大家咁話啦

嘈乜9呀 人地鏝城宜家咁勁 好心大家收收皮啦 人地係串得起

真係慘 嬲到咁...

銅軒係咁 成日扮假膠 但又無咩膠力 比人串兩句就嬲同現形 最叻咪係狙擊蓋青

系

三弟收聲啦